[一人一個］如何係唔直接問既情況下知道人地係gay

問下佢彩虹係邊個唱
如果答周傑倫應該係直
相反係阿妹既話 應該係member

食面嘅時候叫佢

直接除佢褲幫佢含
扯左 咪係基囉
冇扯 咪洗定8月15囉

可唔可以解釋下？

咁我答 梁靜茹 又點？？

唔係話右耳，戴一隻耳環即係同志咩？

開gay app

1pair情侶行過 佢會望仔唔望女

Bi